膝頭對上就係脾

是咁的
小弟最近同朋友夾份租咗個細單位住

日前新傢私送貨
咁我哋拆完貨就將啲紙皮放咗喺後樓梯收垃圾個位
大概有10幾個大紙皮箱咁上下

今日個看更同我朋友講話個垃圾佬呻搬啲紙皮搬到好辛苦
佢叫我朋友俾返幾十蚊個垃圾佬喎
話交比佢 佢聽日幫我哋交比個垃圾佬

我朋友就答個看更聽日俾 打算俾$20佢
我就話又唔係搬傢私 又有𨋢答 紙皮又可以賣錢 唔使俾$20佢
唔知大家點睇呢？

👍🏼= 俾你老母，膝頭對上就係脾
👎🏼= 算啦，都係廿蚊啫

似個看更想昆你幾廿蚊

咪就係
d低賤垃圾看更野就唔做
日日淨係識訓
等到新年就呃利是

其實係"髀"
"脾"係內臟

咁樣要畀$20蚊真係…

看更昆鳩你

我朋友今日見到個看更，佢竟然催我哋俾錢